<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Blog on KRAKIUN BLOG</title>
    <link>https://krakiun.com/posts/</link>
    <description>Recent content in Blog on KRAKIUN BLOG</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ro-ro</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 20:43:06 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://krakiun.com/posts/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cum Interceptezi Requets la aplicatia Tiktok</title>
      <link>https://krakiun.com/posts/cum-interceptezi-requets-la-tiktok/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 20:43:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/posts/cum-interceptezi-requets-la-tiktok/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Primul lucru pe care trebuie sal faci, este sa faci jailbrake la telefon iphone 8, folosing &lt;a href=&#34;https://checkra.in/&#34;&gt;https://checkra.in/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;trebuie sa apesi pe home si power in acelasi timp, si dupa lasi buttonul power si tii apesat doar pe buttonul home, ca sa plece setupul la jailbrake.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Acesta comanda iti arata id procesului, in care ruleaza applicatia tiktok.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-bash&#34; data-lang=&#34;bash&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&amp;gt; Frida-ps -U &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;|&lt;/span&gt;grep -i tiktok&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;4735 TikTok&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aceasta comanda, dezactiveaza ssl strip la applicatia tiktok.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Primul meu articol pe blog</title>
      <link>https://krakiun.com/posts/primul-meu-articol-pe-blog/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 15:36:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/posts/primul-meu-articol-pe-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Salut și bine ați venit pe blogul meu! Dacă ai ajuns până aici, deja ai făcut primul pas într-un spațiu în care codul întâlnește creativitatea, iar ideile nu sunt doar variabile temporare. Acesta este primul meu articol și, sincer, nu o să încep cu &amp;ldquo;a fost odată&amp;rdquo;. Trecutul e doar un return, iar eu prefer să mă concentrez pe ceea ce urmează să construiesc.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pe acest blog vei găsi proiecte viitoare, idei de business și soluții digitale. Nu pierd timp să scriu despre trecut – nu pentru că n-aș avea povești, dar, sincer, timpul e o resursă non-renewable, și prefer să-l investesc în noi funcționalități. În plus, despre proiectele de succes nu o să scriu. Motive? Simple: contracte NDA, concurență care se creează singură și, bineînțeles, invidia – un bug al societății care nu merită debug-uit.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
