<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>KRAKIUN BLOG</title>
    <link>https://krakiun.com/</link>
    <description>Recent content on KRAKIUN BLOG</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>ro-ro</language>
    <lastBuildDate>Tue, 24 Dec 2024 20:43:06 +0200</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://krakiun.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Cum Interceptezi Requets la aplicatia Tiktok</title>
      <link>https://krakiun.com/posts/cum-interceptezi-requets-la-tiktok/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 20:43:06 +0200</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/posts/cum-interceptezi-requets-la-tiktok/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Primul lucru pe care trebuie sal faci, este sa faci jailbrake la telefon iphone 8, folosing &lt;a href=&#34;https://checkra.in/&#34;&gt;https://checkra.in/&lt;/a&gt;.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;trebuie sa apesi pe home si power in acelasi timp, si dupa lasi buttonul power si tii apesat doar pe buttonul home, ca sa plece setupul la jailbrake.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Acesta comanda iti arata id procesului, in care ruleaza applicatia tiktok.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;highlight&#34;&gt;&lt;pre tabindex=&#34;0&#34; class=&#34;chroma&#34;&gt;&lt;code class=&#34;language-bash&#34; data-lang=&#34;bash&#34;&gt;&lt;span class=&#34;line&#34;&gt;&lt;span class=&#34;cl&#34;&gt;&amp;gt; Frida-ps -U &lt;span class=&#34;p&#34;&gt;|&lt;/span&gt;grep -i tiktok&#xA;&lt;/span&gt;&lt;/span&gt;&lt;/code&gt;&lt;/pre&gt;&lt;/div&gt;&lt;p&gt;4735 TikTok&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Aceasta comanda, dezactiveaza ssl strip la applicatia tiktok.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Primul meu articol pe blog</title>
      <link>https://krakiun.com/posts/primul-meu-articol-pe-blog/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Dec 2024 15:36:21 +0200</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/posts/primul-meu-articol-pe-blog/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Salut și bine ați venit pe blogul meu! Dacă ai ajuns până aici, deja ai făcut primul pas într-un spațiu în care codul întâlnește creativitatea, iar ideile nu sunt doar variabile temporare. Acesta este primul meu articol și, sincer, nu o să încep cu &amp;ldquo;a fost odată&amp;rdquo;. Trecutul e doar un return, iar eu prefer să mă concentrez pe ceea ce urmează să construiesc.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Pe acest blog vei găsi proiecte viitoare, idei de business și soluții digitale. Nu pierd timp să scriu despre trecut – nu pentru că n-aș avea povești, dar, sincer, timpul e o resursă non-renewable, și prefer să-l investesc în noi funcționalități. În plus, despre proiectele de succes nu o să scriu. Motive? Simple: contracte NDA, concurență care se creează singură și, bineînțeles, invidia – un bug al societății care nu merită debug-uit.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Contact</title>
      <link>https://krakiun.com/contact/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/contact/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Deși acest site poate părea o invitație deschisă la dialog, adevărul este că răspund la mai puțin de 1% dintre mesajele pe care le primesc. Acest procent redus nu este un capriciu, ci o necesitate – timpul este cea mai valoroasă resursă pe care o am, iar prioritizarea strictă este esențială pentru a mă concentra pe proiectele care contează cu adevărat.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Dacă vrei să mă contactezi, te încurajez să te asiguri că mesajul tău este bine gândit, clar și direct legat de temele abordate pe acest site: business online, investiții digitale, soluții automatizate și proiecte care generează valoare reală. Mesajele irelevante, discuțiile inutile sau propunerile neclare nu vor primi un răspuns – nu pentru că le ignor, ci pentru că nu se încadrează în scopul acestui spațiu digital.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Despre mine</title>
      <link>https://krakiun.com/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/about/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Cu o experiență solidă în programare, marketing online, reverse engineering, securitate cibernetică și multe alte domenii, îmi dedic timpul cercetării și dezvoltării ideilor care pot redefini peisajul digital. În plus, sunt un investitor activ în tot ceea ce poate avea valoare la nivel digital – criptomonede, active digitale și tehnologii emergente.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;p&gt;Intuiția mea pentru business-urile online și potențialul lor mă ghidează în luarea deciziilor strategice și în identificarea oportunităților care pot face diferența. Viziunea și abordarea mea sunt ghidate de curiozitate și de dorința de a găsi soluții creative pentru provocările din lumea digitală.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Elements</title>
      <link>https://krakiun.com/elements/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://krakiun.com/elements/</guid>
      <description>&lt;p&gt;A paragraph looks like this — Globally incubate standards compliant channels before scalable benefits. Quickly disseminate superior deliverables whereas web-enabled applications. Quickly drive clicks-and-mortar catalysts for change before vertical architectures. Credibly reintermediate backend ideas for cross-platform models. Continually reintermediate integrated processes through technically sound intellectual capital. Holistically foster superior methodologies.&lt;/p&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;headings-by-default&#34;&gt;Headings by default:&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h1 id=&#34;h1-default-styles-for-headings&#34;&gt;H1 Default styles for headings&lt;/h1&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;h2-default-styles-for-headings&#34;&gt;H2 Default styles for headings&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;h3-default-styles-for-headings&#34;&gt;H3 Default styles for headings&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;h4-default-styles-for-headings&#34;&gt;H4 Default styles for headings&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;h5 id=&#34;h5-default-styles-for-headings&#34;&gt;H5 Default styles for headings&lt;/h5&gt;&#xA;&lt;h6 id=&#34;h6-default-styles-for-headings&#34;&gt;H6 Default styles for headings&lt;/h6&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;lists&#34;&gt;Lists&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;ordered-list-example&#34;&gt;Ordered list example:&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ol&gt;&#xA;&lt;li&gt;Morbi lectus risus iaculis vel suscipit turpis quis.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Curabitur sit amet mauris morbi in dui quis est pulvinar ullamcorper nulla facilisi.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Nullam mauris orci aliquet iaculis et neque viverra vitae ligula.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Proin quam etiam ultrices suspendisse in justo eu magna luctus lacinia suscipit.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aenean lectus elit fermentum non convallis id sagittis at neque mauris orci.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ol&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h3 id=&#34;unordered-list-example&#34;&gt;Unordered list example:&lt;/h3&gt;&#xA;&lt;ul&gt;&#xA;&lt;li&gt;Etiam ultrices. Suspendisse in justo massa fusce non.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Sed non quam. In vel mi sit amet augue congue elementum.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Suspendisse in justo eu magna luctus suscipit sed lectus.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Quisque volutpat condimentum velit class aptent taciti sociosqu torquent.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;li&gt;Aenean lectus elit fermentum non convallis id sagittis at neque.&lt;/li&gt;&#xA;&lt;/ul&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;table&#34;&gt;Table&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;div class=&#34;table-container&#34;&gt;&#xA;  &lt;table&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;th&gt;Header 1&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 2&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 3&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 4&lt;/th&gt;&lt;th&gt;Header 5&lt;/th&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:1 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:2 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:3 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:4 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:5 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;    &lt;tr&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:1&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:2&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:3&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:4&lt;/td&gt;&lt;td&gt;Row:6 Cell:5&lt;/td&gt;&lt;/tr&gt;&#xA;  &lt;/table&gt;&#xA;&lt;/div&gt;&#xA;&lt;hr&gt;&#xA;&lt;h2 id=&#34;quotes&#34;&gt;Quotes&lt;/h2&gt;&#xA;&lt;h4 id=&#34;a-quote-looks-like-this&#34;&gt;A quote looks like this:&lt;/h4&gt;&#xA;&lt;blockquote&gt;&#xA;&lt;p&gt;The longer I live, the more I realize that I am never wrong about anything, and that all the pains I have so humbly taken to verify my notions have only wasted my time!&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
